琴晚拉既應該係九十二籤

同屠x一樣，一籌錢就出事

唔關事

唔係話去左海外咩

我印象中佢地係去咗海外
除非佢地老吹

消息指，拘捕行動與今年1月底多宗廁所爆炸案件有關，警方行動仍然繼續，不排除有更多人被捕。

呢D消息黑警鳩UP都得